[拋磚引玉]不如將港獨個波射返俾林鄭

相信有留意開都知林鄭將出黎示威既市民扣上一頂港獨既帽子，等佢可以用好打得去打港獨既藉口繼續做船長。

但大家應該明由6月以黎成個運動發酵到都係政府一次次既錯誤所引爆，所以先有咁多人支持。

既然帽就俾人扣左，正所謂帽唔怕載，最緊要除得快，咁大家不如順水推舟將扣帽子呢件事視為林鄭再一次既時勢誤判，理解唔到香港人既訴求，因此要求林鄭撤回港獨定性，最重要係將成個焦點拉返去五大訴求，避免成場運動無以為繼，重演14年情況。

光復香港，時代革命嘅內容唔係港獨

當時本土民主前線最廣為人們所熟悉的活動，是在2015年提出反對香港境內水貨客的主張，並在新界屯門、沙田、元朗、上水等地區發起的「光復行動」[4][5]。因此選舉口號中便使用「光復」一詞，提醒選民本土民主前線是藉由街頭抗爭，爭取香港人應有權利的抗爭者[4][5]。而雖然該次補選位在新界東選區，由於「光復新東」的用法並不順口，最後更改為較順口的「光復香港」[4]。口號後半部份則是由原本的「世代革新」改進而成，並以「革命」一詞呼應本土民主前線的政治理念與組織定位[4]。

在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動[4]，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」[6]。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運[7]。同時，他還提到許多人並不願意屈服於極權主義與舊有框架之下，並深信可以擁有屬於自己的政府[7]。而在後來參選香港立法會選舉的提名無效後，梁天琦表示香港已經成為獨裁的地方[8]。他還指出而在這種情況下，唯一的方法是革命[8]。